好多人視勇武係唯一抗爭方式，而家勢弱就絕望

佢哋完全唔知咩叫深耕細作，唔知咩叫長遠大局

深耕細作左去邊？
有無靜到大家心照啦
根本就好多人都想回歸正常生活
做啲無撚用嘅咪當做左嘢
睇下個政府對和平抗爭咩反應咪知咩事

無勇武=運動已完既人 仲有好多野可以做架

香港人堅持

因為香港人都受速食文化影響
達唔到即時效果就寧願做返隻豬

まだまだだね

大家堅持
由自身做起影響他人，改變唔係一朝一夕可以見到
有一句好好用 功成不必在我 功成必定有我

波蘭人都鬥左接近十年
我地想半年就搞掂？

抗爭係用年計

根本就係 成話黃圈 呢d 一家要長時間先有效仲未計會俾人打壓

繼續厄自己啦，等機會阿

啱，其實由一開始就有人照晿淡嫁啦，仲有一堆五毛呢，不嬲都係長期作戰

（新方向）文宣用作包裝銷售

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

我覺得咁樣
即係以前玩遊行集會苦行絕食藝術創作，全部好似唔work咁，但其實只不過係一時間改變唔到執政者決定
但work唔work唔係睇呢樣嘢咁簡單
教育，將信念傳承比下一代，將政權不公不義彰顯出嚟比全世界睇...呢啲都係果效之一

如果將能否改變政權 改變政府作為唯一標準，咁勇武已經係失敗咗，就算之後點樣放炸彈、殺警，都係輸
但如果定睛於改變社會 改變下一代，咁就未知鹿死誰手...因為政府都有好多長遠政策，例如人口稀釋、教育改革、愚民政策等

［抗爭新方向］和你坐/和你打機/和你溫書

兄弟爬山 各有各做

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

收皮啦五毛

睇返呢條友七八月開咩post先啦

又係呢啲閪名

共狗搞左香港二十年 半年好難推翻到 除非真係武裝起義 但真係武裝又點會夠打

但係無論點都要和勇合一

但而家勇武前線被清算
好傷

勇武 = 搞事？

五毛扮左膠，負評Block上一頁，單機啦柒頭。

開始又龍門任搬
靜靜雞冇消息又話絕望
聲勢浩大又話要低調
屌你班和理做實事啦
貼文宣整文宣派文宣上Twitter 戰線啦仆街
絕咩望
唔係話樓主
係話有絕望意念既人

呢幾星期冇機會上陣就講到勇武冇晒咁

養兵千日用於一時

大家係唔會停

而且講事實 對比政權既武裝一向係劣勢

兩者都需要

唔好再打飛機 香港無時間玩十年 頂到盡五年內要決勝負

其實係咪好多人都冇經歷過雨傘啦
雨傘深耕細作返嚟成果係今次係完全睇到出嚟
好多數人都係嗰陣時開始服務社區，有啲組織今次好早已經搵旅遊巴車人去遊行，呢啲係累積返嚟嘅成果，話要速食嘅係咪全部都係零零後

此話何解？

堅持，要有骨氣

自己統計下每年移民蝗既數
同埋依加監控燈設仲有新疆嶺
好多野係等緊上馬 只係未舖好劇本 但道具已經有齊晒
新疆十年就變左個鬼域 你同我講香港有十年時間?
No offense 純粹唔想大家有 "有時間" 去對抗既幻想

中國國力衰退，十年後可能唔同光景

咁請問過去深耕左幾多年？

香港人吃喝玩樂就係深耕細作
政府黑警又可以慢慢秋後算帳又可以繼續研所點樣加強武力

當成功變到1984嗰時就未必咁講，再國力衰退都有排玩。基本上真係你死我活

美國歷史

最好效係三罷
第二係撕鳥
第三黃色經濟圈

其實而家最需要係黃色網上電視台, 喺全香港茶餐廳播(主要捉供網上新聞, 製作瘋刺政府gag, 幫藍絲洗腦)

有好多人仲以為冇槍就可以放棄武力等打救添，問題係有幾多個新國家成立之前係有「合法武力」

只可以話，局勢會變成點好難預測，唯一可以肯定就係心態上就係要勢不兩立。但如果個個都諗緊乜嘢拖長打，就好容易隨著中共科技向電子監獄繼續邁進而拖冧。至於雨傘革命，其實失敗之後有好長一段時間導致啲人心灰意冷，而且今次開始其實都係否定咗雨傘嗰套做法，話係雨傘深耕細作成果我唔完全buy

正常生活就是問題所在，不能回復正常

勇武做嘢就話失民意，唔做嘢就話絕望

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

學吓波蘭pls

保持堅忍、盼望
記住一不離二，林鄭同支共會不斷助攻

你做唔到即時武裝革命
就要保持反抗嘅心

係思想武裝

老實講今次可以搞咁耐
都係因為2014年嘅教訓
都係思想武裝嘅一種

係